{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24312",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 버스"
    },
    "text": "仁川富平地域に位置する宿泊施設は計33室の客室で構成されています。富平市場駅、東水駅、1号線富平駅と隣接しているので交通が便利です。当宿では韓国語をサポートする案内サービスを提供しています。それぞれの客室には70インチのサムスンスマートテレビや75インチのUHDテレビが備えられています。また、アンドロイドTVも備えられており、シネマルームやネットフリックスの無料利用など、様々な機能が利用できます客室にはノーハードPCとバスタブが提供されます。テーマや便益施設によって客室が多様で、シネマルームは70、75インチTVとネットフリックス無料利用、PC1台を提供しています。シングルPC、カップルPC、プレミアムカップルPC3060、デラックスルーム、特室は高仕様PCとテレビ、ネットフリックス無料利用など多様な便宜施設があります。VIPA30604台、VIPB30603台は高仕様PCとTV、ネットフリックス無料利用、ツインベッド、専用駐車などの便宜施設を備えています仁川(富平)、宿泊業連合会は一回用品の使用規制を強化しており、備品を1,000ウォンに販売しており、決済金額の10%を積み立てることができます。この積立金は、今週中に現金のように使用することができます。訪問客たちの後書きによると、当該宿舎は価格比満足、きれいで居心地のよい雰囲気を持っています。水圧も強く、ネットフリックスを含めた多様な見どころで安らかな休息を楽しむことができますまた、親切なサービスや落とし物の保管など繊細な配慮も良い印象を残しています。ただ、ヘアアイロンの掃除についてもう少し気をつければいいという意見もあります。富平ではコストパフォーマンスに優れ、リーズナブルな価格でよく利用され、満足度も高いです。駐車が不便で防音が良くなく、洗面用品は追加で購入しなければならないのが残念な点として言及されました。しかし、一回用品は無料で提供され、部屋は広く清潔に保たれているという意見もあります。ただ、一部の部屋はおばさんの親切度が足りず、カラオケのある部屋では騒音が大きく聞こえることに注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は仁川富平地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は計33室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くに駅はありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は富平市場駅、東水駅、1号線富平駅と隣接していて交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語をサポートする案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には70インチのサムスンスマートテレビや75インチのUHDテレビ、アンドロイドTV、ノーハードPC、バスタブなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "シネマルームの特徴や便利な機能は何ですか？",
            "answer": "シネマルームには70、75インチTVとネットフリックス無料利用、PC1台が提供されています。"
        },
        {
            "question": "特室やVIPルームの設備やサービスは何がありますか？",
            "answer": "特室やVIPルームには高仕様PCとテレビ、ネットフリックス無料利用、ツインベッド、専用駐車場などの便利な設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊業連合会の一回用品使用規制とは何ですか？",
            "answer": "宿泊業連合会は一回用品の使用規制を強化しており、備品を1,000ウォンに販売しています。また、決済金額の10%を積み立てることができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利用者の口コミではどんな評判がありますか？",
            "answer": "利用者の口コミでは価格比満足、きれいで居心地のよい雰囲気、親切なサービス、落とし物の保管などが良い評判として挙げられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利用者の意見ではどんな点が改善されるべきですか？",
            "answer": "利用者の意見ではヘアアイロンの掃除についてもう少し気をつけるべき、駐車が不便で防音が良くない、洗面用品は追加で購入しなければならないという点が改善されるべきとされています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "この宿泊施設は富平でコストパフォーマンスに優れ、リーズナブルな価格で利用され、満足度も高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 653,
        "QA": 591
    }
}